梅西你洗唔洗咁撚串呀

假假地都叫幫你打左4年天下
你膠到話咩n永遠排在m之後？
做咩撚野？
仆街疤狗等系歐聯比PSG大炒

呢個世界沒有N 只有M M&M

樓主傻仔

串佢一句c前過m就迫人走

分唔到真心定假膠

689on9啲定係樓主on9啲

你唔係走啦咩

絕跡啦

Nineup報

講得好

笑4

yes

救命